（突發）1845 華都連儂牆無左呀

yes, it clean a lot of place

推

旺角道天橋都冇左

銅鑼灣連儂橋都冇左😞

食晏見到果陣已經太遲，冇撚晒

沙田圍站前幾日都已經無咗

完全無人去修補重貼新文宣

撕一貼億thanks

全部無哂啦
一早俾收錢大媽清哂

甴近平

今日做咩事

你咁既表情想點樣
係就幫手印同貼啦
有咩事就影影影咩都唔做

咁你啲死人態度又想點

長沙灣有手足貼緊
大家保護下

我罷明話你呀 吹呀

話咪話囉
下次你地一貼我即報警添呀

死克警五毛現身了
block柒條友

你鍾意啦
P牌仔

咁鍾意上網串柒柒 呼呼喝喝
你依啲撚樣係威既

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕